[日本] [新手] 坐HARUKA 問題

我上網check 由關西機場去天王寺 單程先 1060 yen
但我見HARUKA折扣券賣單程成 1100 yen
點解會咁

haruka 33分鍾
普通電車56分鐘

仲有Haruka=頭等/機鐵, 舒服, 有得擺行李
普通電車=地鐵

1060yen 係基本車費，只可以搭普通，快速車
Haruka係特急，要畀基本車費之餘，仲要畀特急車費，兩樣加埋總共1710yen

感謝各位 咁我買HARUKA折扣券了